重有邊間未Ban GME

諗住由ib轉

ft

Charles Schwab - trading normally

sofi

FT, CS

IB 都ban左？

Due to recent market volatility, liquidation only.

HSBC

Sofi

9f

屌我啱啱發現，頭先特價仲買到

$480個陣走左張CALL

ib

Ft

sofi未死

Ok 轉sofi

排市價盤排整都無

ib都咁狗 正股都唔俾玩

Ft , tried.
又唔L 俾。

TD

Diu la sing

sofi 都出notice話買唔到

應該所有券商都比NYSE warning